韓國人民非常支持香港，但點解韓國政府可以粒聲唔出？

首先十分感謝韓國人民
我喺網上用6國語言講香港嘅嘢
壓倒性最多韓國人來搵我傾計，表示聲援
但係從政府層面來睇
美、英、澳、日都企出來，諗梗點幫香港人
仲有個27個聯合聲明
竟然都冇韓國
其實點解？
有冇熟韓國巴絲講講

P.S. 好感動，準備學韓文